點解d 勇武派咁鐘意鬧泛民 同鄺神 ！

你可能唔知 但我話你知
點解有班人就算你地口中鄺神有幾好
都不斷屌佢

因為2014年
泛民自己起大台 設佔中糾察隊控制人群

有晚傳網絡廿三要過
有勇武派去衝 當年未有防暴鐵板係立會門口易好多
糾察隊 同張超雄加左膠去制止同影相
之後糾察隊重報警 帶埋差佬去搵人
五個拉左 四個有罪

重有 當年龍和道俾人打到頭破血流
大台話個邊無事 亦都唔關我地事

個晚一邊又嬲又喊又流血
另一邊係度海闊天空 用手機照亮香港

歷時多日嘅佔領亦都毫無成果

和理勇武大團結
必須由和理調整心態

因為勇武獻出嘅 係前途 性命
和理獻出嘅只歌聲 腳力 同手機電力

你地唔肯接受
勇武好難信你地